[扮工動物園] 秋高氣爽星期二

廿鬆度係幾舒服嘅~~

lu

但要番工

成三十度喎，好熱

今日喺街有少許涼意喎~~

請半晝 加晏返

早晨啊

早~ 留

Joson

Jojo

蛋

留姐

早哂你地咁多個
香媽唔好比朝早個22度呃左, 最高33度啊

不要再說了.jpg

做咩訓咁少
睇電話嗎？

我又想騎牛搵馬啦
會唔會太跳脫

最高嗰陣 me 應該晌 office 嘆冷氣

me 今朝24 咋喎, 清住邊頭咁熱

之前正苦請人有無申請

個新仔呢?

好想eat

好qq ，唔捨得食

因為我呢度真係得閒到冇野學
我仲有時間係度寫小說
雖然好正，但等我就退休先做呢啲工啦
我send左幾份比而家高人工嘅工
有叫我見

加油

雖然得閒冇野學係好事
但好似唔適合fg
我果行啲野好複雜應該好多野學

點樣做唔好chop印?

趁後生跳下

幾好吖！

印到一忽有，一忽無？

其實想起碼做3個月寫落CV以上(而家兩個半月啦)
但有電話未見下囉

搵下無妨

hello

又扮未做過ft啊？

hi

咁你fg 的確學吓嘢好啲~~
到第時manage 人時都方便啲

又見到個on9 gpmate

叉佢啦

佢個樣仲串77咁望住我

你year幾？

2

無得轉組？

清

已經一號風球

無 焗住

我有你

有風，無咁焗

高人工

最好當然係有野學啦
我而家都有份工頂住
所以有得簡就簡啲再好少少

不過係打風

ok

一個風搞掂千億工程

add me

pmed

Hi

新人留名

尖沙咀區表示陽光十分普照！
Btw 我收咗工了

Hi 痴

is potatoskin？

9 up

tree

恭喜你
幾時先到我